
### iNSTALACIONES  ###
* https://github.com/coreybutler/nvm-windows
* ssh-keygen(INTEGRAR CON BITBUCKET)

### INTALACIÓN NPM  ###

* npm install -g typescript
* npm install -g @angular/cli
* npm i -S bootstrap

### RUN ##

* ng-serve

### INSTALACIÓN NG (ANGULAR) ###

* Instalar aplicación -> ng new nombre-aplicación ejemplo: angular-hola-mundo
* Generar componente->ng generate component nombre-componente ejemplo : saludador
